發現開始多左懷疑警狗反對成立獨立調查

主要都係話成立左都查唔到，到時搞到班和理非走

但唔該諗下最初既5大訴求

唔好咩都話無用

同埋成立左可以大大打擊警狗士氣

你睇下政務司講一句已經咁大反應

成立左係對真普選行前左一大步

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

升格訴求 調查委員會做前置追究黑警合作暴行，甚至上追至中聯辦